喺災後返工返學問題上，香港竟不如台灣

中華民國《天然災害停止上班及上課作業辦法》

中華民國《天然災害發生事業單位勞工出勤管理及工資給付要點》

反觀香港

返工返學關乎到搵錢，香港自豪賺得錢多就一定係咁，有乜咁奇? 唔通靠創科局?

香港人患比天災
嚴重得多

台灣縣市首長畢竟係人民直選

次次立法會想改革勞工福利邊個會出聲反對
咪廿蚊張呢啲既得利益者囉

有民主 無民主 既分別
當人民係財產 同 只當錢係財產既分別

港豬自作孽